Sony A5000 $2500 屌唔屌得過

想買部入門無反影下生活相同行山相
見部A5000 二千五連kit lens好似玩得過
巴打們點睇？

脷伸：唔識影相 想學下 筆直：三千左右

不了，儲多兩千入套二手富士x-t10 + 1855或者二手a6000單kit吧啦

全新行 a6000 kit set做4790

唔會成日影相就買部sony rx100 iii啦

唔太想買二手 唔識check機

一係fuji x 70,一係sony rx 100m3

補1000
Eos M3

真心，個樣唔靚
買 rx100m3好過，比多少少就m4

咁你儲夠八千再開Post

尋日買左a6000單鏡kit 水貨全新 3880 幾抵屌
做過好多rearch a6000真係無反最基本要求

sony wb唔係好得，影完好多時要執過d色先見得下人

唔關WB事，通常執完好好多，都有好多人可以用Sony直出影得好。但其實後制空間咁強，微調吓張相再出咪仲過癮

EOS M係咪冇得賣喇?
係咪買番新型號好D>

有，上個月先幫朋友買左部

邊度買

同問

半年前a6000 二手賣緊2800 唔知宜家

星際肥花